各位請注意！

各位請注意！
本次襲擊事件純粹為個別人士
切勿將南亞裔人士定性為暴力分子
咁樣會令事件提升至種族歧視層面
如果今次事件係白人做嘅
唔通你哋要將所有白人定性為暴力分子？

有大量南亞前線巴打！！！

大家齊上齊落

光復香港，時代革命！

自推 /10

推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！